好想大喊一場

讀完書
做野做左七 八年
高不成低不就

覺得做人無咩目標
但其實生活又唔係差

工作有壓力 家庭有壓力 伴侶有壓力
有時拎出黎講 反而仲要比佢地話你無用
又唔想同自己老死講 佢地自己都有自己煩既野

有時 真係好想收埋自己 大喊一場

出黎做野 識人好過識字

樓主好似好唔開心咁喎，啲壓力係由邊到黎架？不如分享黎聽下？